# Calculator

GIT Training project

Calculator
======

## On essaie GIT

Ceci est mon premier projet avec GIT

## Markdown?

## Ce qu'on a fait auj

* La creation d'un projet sur gitlab
* la récupération sur le pc du projet
* l'écriture dans un fichier MD
* configureration de GIT (username et email)
* envoie d'un fichier sur le serveur ( la forige: gitlab)

## CMD Git

* git clone https://gitlab.com/Sabatman/calculator.git
* git status
* git config --global user-name
* git config --global user-email
* git config --global --get username (verifier username)
* git config --global --get email (verifier email)
* git config --global --list (verifier tout)
* get config --local user-name Sabatman (stocké dans le .git/config)
* git commit -m "mon premier commit"